其實兼職駛唔駛醫生紙？

今朝病病地啦 之後量到39.2度
之後wtsapp左上司話發緊燒 返唔到工
之後佢話又leave? 明天請出示醫生紙

其實前排先簽完張紙當自己自僱人士
我兼職無返個日已經係無一日人工
仲要我睇醫生 出示醫生紙
其實駛唔駛特登去睇醫生再比佢

屌 好炆tim 好想串尻佢之後搵過第二份

有無人可以解答下

反正唔返都無人工 要醫生紙做乜

咁我應該點答佢

舊時做pt射波都唔駛醫生紙，提早打俾老細搞掂

我係朝早起身先知發燒 所以先即日請無提前通知 咁樣會唔會好仆街

以前返pt 做倉，久唔久都會射波。
未拎過醫生紙比公司

你PT要醫生紙?你既職權仲大過佢呀,你鐘意唔返甩佢更都仲得。

利申無得咁做FT

睇醫生仲貴過人工 但有無實質勞工法例話唔需要醫生紙

自僱人仕

你請班裝修佬黎你屋企裝修，裝修佬病左，使唔使比醫生紙你？

不用

佢仲要係前排先叫我簽 愈諗條氣愈唔順

39.2度你都要去睇醫生架啦

不過見佢咁柒串緊係唔撚比

自僱人士

貨Van司機係自僱人士，
你Call貨Van, 貨Van司機發燒，你叫佢出示醫生紙，睇佢會唔會屌你老母？

其實之前請假有時真係病得太勁去左睇醫生 佢都叫我比醫生紙 我個陣比左

應該唔駛啦 反正你唔返都冇人工 如果你唔打算長做或轉長工就更加唔駛驚

我留左係屋企食藥瞓教 唔諗住睇 太貴啦睇醫生

屌柒佢啦 唔使醫生紙 因為你都冇錢收

唔係咁等住開飯既就轉工吧，無謂做狗。

好等住開飯既就屎都要食。

利申：食過5年屎

諗住話完年就走㗎啦 呢間公司人工好低

全職未過試用都無人工 可以唔洗 佢吹唔帳

你打算長做，咁你最好屈服如果唔係都好難過日子

你睇次醫生要幾錢？

Pt 丫嘛

咪係 你話屋企仲有藥所以唔諗住出去睇 睇一次醫生都幾百 差唔多成日人工

首先查清楚你係咪假自僱先
假如固定時間固定地點只為同一個人提供服務，有可能係假自僱，張自僱約可以無效
依點好睇法律條文字眼，自己打去勞工處問
第二，如果你係自僱，咁你同佢既關係就係服務供求關係，睇清楚同佢簽過既約有冇列明提供服務規律，同埋無法提供服務既通知期，如果冇既話緊係唔洗理佢
佢問你拎假紙，你直情可以錄佢音告佢視你為僱員但冇幫你買勞保

利申唔太熟勞工條例，打上去勞工處問啦，佢D人真係答到你問題，唔係hea鳩你

照講冇睇醫生，我相信佢唔敢炒你

On9不嬲話射就射 醫生紙用黎claim 學校attendance

唔好傻啦
你同佢講病好
不過有野做返唔到
睇下佢會唔會要你出家長信

你咪睇醫生一攞攞夠三四日

我之前冇返排唔記得個日要返
兼職洗鬼咁認真

我做intern 狗個陣明明出parttime 糧 都話要醫生紙
我第一次請個陣真係睇左醫生 成300蚊 仲要冇埋個日人工

唔見左600幾蚊啊嗰日

你咪話你冇拎囉
逼比你咪唔撚做囉
佢都識講自僱啦 關西佢事咩

無就係無 我PT想唔返就唔返 同間公司有親？ 痴撚線 我一定唔會理

直接問 冇病假要病假紙做乜

洗撚理佢咩

但係會冇左三四日人工

自僱唔需要

Pt 反正都無錢收又唔使緊張更唔需要

你仲想繼續做就要囉。。。

唔該曬Ching

張自僱係佢印出嚟當住佢面簽㗎咋
其實平時除左做文職 要出去送貨 有時仲要去工場做嘢個啲 工場有好多危險 講真如果整親佢地都唔駛上身

乜撚野合約黎，通告都嫌佢少字啦，quit啦

走啦 兼職唔返咪唔返 洗撚理佢

PT番唔到咪唔番

pt唔洗，但我都會睇醫生
我做診所

緊係唔洗

你諗住唔係長做既話比唔比有咩所謂
但係長做既話預左之後日子好難捱

Part time 鍾意俾咪俾
唔鍾意俾咪唔俾